喺時候全民豬嘴啦！

既然暴政寧願將懲教製口罩送中！

都唔願送香港人

我準備好打呢場戰疫，你呢？

good

#standwithHAEA

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

驚俾狗咬

你都on撚鳩

呢隻係邊隻filter

7093

都無犯法怕咩撚野

2003年沈教授已正確地示範豬嘴可抗疫

而家Amazon買仲怕唔怕
驚狗扮送貨佬上門
但啲罩又愈黎愈少

又唔係攻擊性武器
怕咩？

你而家落街兜兩個圈都可能俾班狗砌生豬肉啦
邊驚得咁多